<!--info-header-start--><h1>追加参数 <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%AD%89-d9901a" alt="中等"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23arguments-999" alt="#arguments"/></h1><blockquote><p>by Maciej Sikora <a href="https://github.com/maciejsikora" target="_blank">@maciejsikora</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/191/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a>  <a href="./README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%96%B4-gray" alt="한국어"/></a> </p><!--info-header-end-->

> 由 @antfu 翻译

实现一个泛型 `AppendArgument<Fn, A>`，对于给定的函数类型 `Fn`，以及一个任意类型 `A`，返回一个新的函数 `G`。`G` 拥有 `Fn` 的所有参数并在末尾追加类型为 `A` 的参数。

```typescript
type Fn = (a: number, b: string) => number;

type Result = AppendArgument<Fn, boolean>;
// 期望是 (a: number, b: string, x: boolean) => number
```

> 本挑战来自于 [@maciejsikora](https://github.com/maciejsikora) 在 Dev.io 上的[文章](https://dev.to/macsikora/advanced-typescript-exercises-question-4-495c)

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/191/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/191/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <!--info-footer-end-->
